電腦用bluetooth usb連speaker會唔會有delay?

想買隻usb bluetooth dongle比電腦連去無線speaker用，但係擔心d聲會有delay,有無巴打有經驗？有無邊隻dongle推介？

一定有，bluetooth spec 問題，要無 delay 要買lowlatency bluetooth sound card 同speaker

用bluetooth speaker打competitive game是咪不智 但真係好唔鍾意張檯咁多線